點解啲連登仔會支持性罪犯劉馬車？

完全諗唔明
仲要對細路女

因為連登仔仇女

唔好理條戇鳩仔啦

咩人支持返咩人

監犯改過自新啩

我覺得睇人唔好只係睇人仆街果面

佢唱歌唔差，唔搞咁多柒野可能做緊歌手

講緊性罪犯喎

每次案發過程都唔夠一分鐘

所以呢？

唔太可信

因為佢做到連登仔嘅夢想
「不要迷戀，去強姦」

駁唔到

你唔敢做嘅野 人地敢做
已經贏你大一班

唔怪得知賊王葉繼歡死嘅時候，都要上頭條

共軍再廢都打到國軍收皮

回錯，自隊一粒

連登本身都好多戀童毒撚
去轉動物台就知

我都block撚咗啲on9

連登仔咩居多? 讀唔成書的

有名兒登仔，最多小朋友